\section{Entwurf - Die Grundlagen}

\begin{frame}[t]{Weshalb entwerfen wir?}
    Die Entwurfsphase ist die zentrale Phase im Wasserfallmodell. Dort entwerfen
    wir aus unseren Entwurfsdokumenten eine \kgreen{Architektur/eine Übersicht}
    über unser Programm im Großen. In der Softwaretechnik werden vor allem Objekt- und
    Modulorientierte Entwurfsverfahren angewandt.
    \begin{figure}[H]
        \begin{tikzpicture}[>=stealth,
                node distance = 1mm and -14mm,
                start chain = A going below right,
                every node/.style = {draw, text width=29mm, minimum height=6mm, align=center,
                        inner sep=1mm, fill=KITgreen,  on chain=A, rounded corners=.55mm},
            ]
            \node {Planung}; % A-1
            \node {Definition};
            \node {Entwurf};
            \node {Implementierung};
            \node {Testen};
            \node {Abnahme};
            % A-6
            \foreach \i [count=\j] in {2,...,6}
                {
                    \draw[->, thick] (A-\j) -| (A-\i);
                }
        \end{tikzpicture}
    \end{figure}
\end{frame}